玩完ocamp 心思思想quit u 典算

咩事

邊個蝦你

吾系牙 ocamp 巧巧挽wor xdd.

毒撚怕咩 快快讀完898

點解？有人玩你？

開左學之後雖然有機會會撞到ocamp啲人
不過試埋先睇下點啦
未發生嘅嘢只要有心理準備就夠
準備識下其他人 主動學下social
你已經係頭個十幾%嘅人嚟
已經好叻㗎喇 唔好因為啲一時不快而放棄個位住

典算你老母

First impressions 既大敗者之一
想當年比人認定最柒 就算死都唔會同佢扑野既人

冷靜
Ocamp呢d on9野唔洗認真
希望你假膠

我都係唔soci得唔yo得既人
ocamp都係毒自一個咁
但ocamp又唔代表曬成個大學生活
等開咗學搵個戰友一齊讀書啦巴打
加油

唔social得 打錯